{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024114?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모짜르트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの時間を守ってください。 予約のお知らせにより未成年者は入室できませんし、人数追加の際にはペンションまで事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室や施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際にはお気をつけください。ペンション別期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあります。 バーベキューの利用時間は入室時から22時までであり、事前予約が必須です。 駐車場は最大10台まで可能で、ペンション周辺には、プチフランス、南怡島、朝霧高原樹木園、ジェイドガーデンなどの観光地があります(通りは車両ベースで表記されています。 IPTVとWiFiも利用できますので、便利にインターネットを楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を増やす場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際にはペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損または紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生することがありますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがありますので、リアルタイム予約の際にはお気をつけください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は最大で何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場は最大10台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には、プチフランス、南怡島、朝霧高原樹木園、ジェイドガーデンなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiも利用できますので、便利にインターネットを楽しんでみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 555
    }
}